有冇人同我一樣覺得香港既YOUTUBER好撚垃圾

原因就係因為我未出山

得大j同笑波子高質

當BOMBA無到?

仲有薑檸樂

Bob波先叫高質

垃撚圾

captv

ben gor

新移民?

班中學雞識西欣賞大J同笑波子

因為你係小學雞

熊仔頭以前都高質

( Show Blocked User - 斯樂高登 )